一個人在胡志明市

有冇人今晚一齊食餐飯？

巴打係邊到搞visa?落地?
去灣仔領事館要5~600蚊一次貴到

去揼下邪骨啦

上網搞啦

上網好多都話落地簽會平啲

唔好離題好冇
我落地簽證既

食住等
有冇連登仔係hcmc 呀

落bar攬幾個越南妹返房仲好啦, 仲搵連登仔

有冇咁易呀
等連登仔帶我去示範俾我睇
或者搵連登妹返我房囉